今年game of the year會係邊隻？

tlou2 又糞左
cyberpunk隨時又delay
仲有咩大作拎到goty

Ff7 re
雖然好想但應該冇

一定係tlou2，原因你知

動森

邊個唔選佢就係反女權

動森
利申冇玩

FF7Re 有機會重制所以唔入圍
Cyberpunk 新日期已經confirm 過左2020個deadline

好想睇TLoU2拎到

盲估Cyberpunk 2077

重製會入圍，但多數陪跑

始終重製唔會被主力推崇

Half-Life: Alyx冇人識

當Half-Life無道

+1
加速鬼佬嗰邊反左膠

tlou2 整到咁垃圾都可以全評分10
肯定推埋佢拎goty

班友仲有班智既話應該要係FF7 / HL
對馬未出講唔埋

仁王2？

對馬戰鬼?

如果tlou2拎到GOTY會點

好似有隻武士game就出
睇落有機會跑出

無意外都係tlou.

RE3 Remake?

對馬戰鬼有冇機

歧視同性戀

cyberpunk又delay?

Last of us

一定係Half Life啦
開啟VR元年 佢哋大把錢賺

11月 但是好似10就揀game of the year

對馬風向設計同殺陣表現手法應該有獎攞
不過本身gamplay應該唔夠格做GOTY
利申好期待對馬

無可能啦呢隻

如果FF7可以全集都KEEP到水準再比GOTY佢都未遲
依家先出左個頭咁快比咁大個獎佢我覺得太早

DOOM？

1115 cyberpunk 1117

我愛G胖

cyberpunk 唔係1119咩

拎動作應該癟人有異議

是旦啦總之遲幾日

lol啦應該都係

同性戀+女權+黑人
仲有冇

對馬島

可唔可以解釋圖點解，感覺好搞笑但唔明點解咁驚

gta 5

血源詛咒

大麻

香城online, 今年出大型改版，手足一定要一齊爆機！

大愛

本身有字幕

in fifa20 we trust

咁都贏擔定櫈仔食花生啦 俾佢攞係直接送naughty dog一程

tlou2 garbage of the year

暫時一隻有資格都無 利申:等老任下半年出手

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

一定係pkm

動森先無乜可能
goty 咁著重畫面

暫時ubi味濃
究竟2077過唔過deadline?

出左再講

唔係11月咩

一定係last of us 2

GTA5世一
挽完單機挽RP

已經嚇到delay 咗

見到TLOU2咁仲唔嚇到鳩到都縮埋

最後可能無左無爭議，俾動物森友會

好似小島無得拎咁

冇爭議，一定係Half Life alyx

gta ps5

原來deadline係11月15號
2077無啦

watch dog3
雖然唔知幾時出

所以咪話班評審小圈子離地

唔會係我哋決定 係一班有錢有權既成功人士決定

Jesse 表示我想做黑人
所以幾為個仔設想

各位打機朋友至少有二十年黑暗時代

對馬戰鬼冇人講？

fifa20

HL真係好撚正
但十成會俾tlou唔俾佢

FF7R 夠膽改劇情, 支持

好想知如果GOTY會俾呢舊屎
之後仲有冇人睇,仲有冇公信力
定係成堆豬照買照睇照玩

佢boss戰要有隻狼level先有機
依家睇片真係無料到

呢隻夠班

cyberpunk醒目啊
避開唔撚同隻政治正確撚屌game玩
贏又俾佢屈歧視, 輸又on99

FIFA 20

好難對戰有隻狼level囉
隻狼刀劍互搏,由其係反擊手感好到不得了
我宜家玩緊Code Vein,佢都有反擊,但係完全同隻狼無得比
手感極差

+1

創之軌跡

睇片真係無料到+1

垃圾game 都有人吹

P5R

對馬只係horizon之流

tlou2

其實做得最好真係hl
但vr受眾太少

對馬唔睇好，似罐頭
ff7re 又係重製又係分part，有難度
half life始終係VR game，受眾有限
但如果頒俾佢某程度嚟講都係好事嚟，VR game開始受到重視
想睇TLoU2點處理

Horizon forbidden west

個個game網都吹到咁大，唔投佢攞GOTY點自圓其說，可以想像到條Neil又會台上寸大家唔識玩game。可惜如果真係咁樣捧殺得罪玩家，naughty dog甚至ps5都幾難有運行

GOTY

PS5無運行你又諗多左
今時今日家用機幾乎係索狗天下

想睇俾TLOU2, 點樣玩大佢
反正我地香港都係食花生

索狗天下所以依家先咁撚串, 擺明挑玩家機
不過係外國鬼佬xbox有得打, 尤其今次咁玩法
亞洲地區睇老任食唔食得住個勢, 動森爆左鑊, 食住索狗呢鑊自爆, 如果出到部靚新主機隨時可以打返索狗轉頭

玩家用機都係為exclusive啫，如果xbox唔獨沽一味槍車球，再加以比ps5勁少少機能平少少價錢(好多時ps4有1080p但xbox one 得900p，one x又出得太遲)， xbox series x唔係無機會

Fifa 諗唔到點輸

瘟疫公司

最強左膠3寶

弊在有xgp全世界都走咗去用PC玩

邊得黎咁多如果
XSX 機能好過 PS5 但又平過 PS5 ,
MS 多錢都唔係咁亂 fing 丫

10/10 tlou2 點輸?

想睇Neil上台，之後全場屌佢老母
繼Fuck Konami之後，Fuck Naughty Dog

正

想知現場有冇人會噓

The Last of US 2

呢隻都係remake, 如果係點解唔頒俾FF7????

雖然我好鐘意玩但事實銷售量同人氣都係一般
所以係無可能的

TLOU2根本就係燙手山芋 個個媒體都比滿分 你夠唔夠膽唔比獎佢 邊個比低分就奶野

今年好大機會做撚哂馬頒俾TLOU2
屌佢老尾d濕尻媒體個個都做馬10/10

如果等到佢出全集
就唔可以以year依個單位嚟計

其實當年gow打贏rdr2
計media review係rdr2著數
但唔知係咪因為rdr2嗰陣遊戲節奏爭議性好大所以比左gow

rdr2同gow各有各神喇
gow個一鏡到尾同戰鬥個流暢度都一流
就算擺喺今年應該都拎硬

歧視猖猩

tlou2拎唔撚到啦
艾莉成日殺狗

Rdr2 mc個分得99間媒體
Gow有118間
你真係覺得rdr2高分啲?

Rdr2劇情係唔錯，但高潮位已經係中後期，有啲玩家係前期覺得節奏太慢就已經棄咗，玩家評分自然差戰神小小

Ff7 re

Tlou2 for sure la

證明歐美，黑人＞女權＞同性戀＞動保＞亞裔

已經大有可能今年出唔到

half life 有劃時代意義喎
一間頂尖遊戲公司，投入頂級的人材同資源，運用新技術創造出來自未來的遊戲，VR界第一隻3A大作，未來幾年VR遊戲的標竿，分分鐘會影響之後十年的遊戲進程
一隻足以戴入遊戲史的遊戲，如果依啲充滿開創性、熱情、突破性的遊戲都拎唔到，咁佢不如執柒咗佢啦
提外話，HL依家仲持續更新緊，前排工作室開放咗之後就吸引咗大批人去整mod整地圖，話唔定遲下會變第二個gmod

我屌原來cyberpunk真係DELAY
垃圾公司

Half life歷代都係神作v社係真痴線

runescape世界第一！

撇開政治女權呢D因素,應該都係last of us拎
根本冇對手
Cyperpunk出都未出,witcher 3好玩唔代表2077都掂
FF7R更加唔係last of us個level

elden ring
我相信今年內會出

宮崎英高 X R. R. Martin, 真係有得爭
但仲未有期

推tlou2 la diu
個垃圾劇情無得頂, 今年第一當之無槐

FF7 出靚女就係物化女性

機會嚟喇UB上呀

武士game

Abby ape of the year

無法反駁 亞裔地底泥永遠不在政治正確之內
除非鬧緊大陸人姐係嗰傻鳩美國隊長

翻去微調
發現遊戲市場毒l係唔buy政治正確

喇喇喇!
雖然我覺得好多驚好玩d
但係對於個班市場主導嘅人黎講
應該係動森

no delay到11月中 冇機會了

今年game of the year會係Assetto Corsa Competizione

GTA

P5r

太耐冇消息俾人遺忘左

Death stranding

啲人又要屌又要買

利申抵制政治正確遊戲

一定唔會畀錢買

GOTY唔係有部分係少部分係網民投票既咩

TGA嘅話好似佔得10%
比你玩下咁,影響唔到個結果

如果真係TLoU2會係點呢

等到2077

game of the decade

鳩估提名會有：

FF7 remake
The las of us Part II
Ghost of Tsushima (對馬島之魂)
Cyberpunk 2077
動物之森

上年dearth stranding 都係11月出都有份入圍，我估cyberpunk 都入到掛

FF7 其實好出色，好多野都重新制作，但玩完覺得未到Game of year

動物之森輸故輸開發技術，攞最佳社交遊戲應該無難度，但唔會係Game of Year

對馬島睇完片都幾sure 佢攞唔到除非成品有改。

所以如果cyberpunk 入到圍應該係佢同女權撚爭架喇

Ori And The Will Of The Wisps？
有冇人知？

呢隻堅係划時代指系統同設計上
可惜硬件成本注定唔紅

我寧願比fifa21都唔想比tlou2拎

喺VR未大範圍普及嘅情況下出就會咁樣

new world幾期待

Left 4 dead

有無連登goty?

其實依家玩VR真係唔貴 係未被重視
可能到時真係有隻VR World/Online 可以玩RPG既就會大熱
Oculus開左個頭賣中階機係好事
吸引更多人入坑 到時個池愈來愈大先會有更多大作

其實都進步左唔少

唔識字？

Vr有幾多人玩得起姐

仲有猶太人

動森真係好勁 好多年齡層 唔打機既都買機

淨講GAMEPLAY tlou2 又好好咩, 直頭算係普通

會唔會係control
可惜係pc版俾epic獨佔咗
但其實係好好玩

上年架啵
輸左比隻狼

plague inc.瘟疫公司

原來係上年8月出
無野了

上年輸左

有啲可惜
咁難得有啲高水準scp基金會既驚出黎

投Ghost of Tsushima一票
利申：超鍾意Sekiro

玩係好玩,
但佢 D 畫面紅黑紅紅黑咁 ,
同埋周圍都有 hiss o係度依依淫淫玩到個人好唔舒服

全力支持TLOU2
到時全世界人一齊反左膠同政治正確

Half life alyx

TLOU2 10/10

係進步好多而且已經叫做負擔到
但平平地都幾千蚊買黎未必咁多game玩啲人未必肯
加上香港人屋企細就唔係第一日嘅事...

我想買好耐架啦，問題係買左我都玩唔到呢屋企電腦枱位真係夠坐定定架咋

香港真係土地問題
出名個幾隻 外國長期訂到無哂貨

但如果ff7r 都未goty 既話 tlou2更加唔會有
劇情爭議大
玩法冇新突破
唔通真係憑graphics咩

我都基本上係原地企住玩HL:A 其實冇咩問題

到而家連gameplay都無，你覺得11月前出到

tlou2 拎硬

話tlou2拎唔到只係你地從玩家角度睇

冇錢又冇位

不嬲係睇評分公司

SONY獨佔

但係ff7r d貼圖真係好出戲
場景又做得麻麻地

想睇

呢隻真係純俾VR未成熟拖累
單講本身質素真係堅抽

VR gaming要繼續做大個餅
唔好俾佢停

對馬未出就話正

其實我睇gameplay反而覺得唔多開胃，戰鬥大量擺pose動作，個規模同爽度有限

對馬島背景所限，唔會有典型rpg有嘅雄偉建築或者古蹟
應該95％都係荒山野嶺
諗起都無癮

Wolfenstein, kill full gear object

黃種人出場即死爆頭

錢唔係問題 屋企細真係玩唔到VR

［膠］動森

同第一集有咩分別 張上集缺點直接帶埋落嚟

tlou2玩政治正確比班玩家屌撚死

Cyberpunk嗰啲未出既game即刻驚到仆街

利伸：鳩吹

屌 golf棍

支那

和平菁英

老任下半年schedule而家連毛都冇條

俾ps5嚇到瀨屎
Botw2都終止開發

蒙古

擺pose好型

我認同，Witcher係故事背景加分好多
Cyperpunk仲要玩近末來呢個咁難做得好既時代，都係觀望下先

其實tlou2憑咩
graphics physics 冇錯係極一流
但game mechanics 3a 一般級數
劇情極大爭議

佢某程度上同crysis無分別

老實講我覺得如果ff7 如果唔係remake
嘅話根本贏硬

tlou2既題材嬴撚哂啦
糞乜鳩作, 10/10 邊個夠佢玩呀

最多係提名, 拎獎真係難啲

依隻動作game就算啦
RE2 都拎唔到, 幾時到佢

肯定係TLOU2拎
怕撚左黑人女性素食同性戀

呢隻睇gameplay好似麻麻地

坦白講，話ff7 r差the last of us一個檔次既，大家都拎住一手好牌，ff7r只出一張都打到咁既成績。The last of us已經all in哂。到底邊個打得靚，真係好明顯。當然，我覺得比新作品拎好過比remake拎既，鼓勵創意係好事

歧視亞洲人,一定攞獎

Paper Mario

tlou2 又幫唔落 第1集鋪左咁耐既父女情
係第2集露左幾下鏡死左都算
仲要個女搞GAY都算 去搵個批人個PART完全 ON撚鳩
報牛變拍拖 死老豆都好似冇撚左件事
個劇情完全唔知想點 玩到中間我都唔知玩緊乜啦 放埋一邊
好撚後悔買撚左

Corona virus attack

對馬

goty 要11月15號前出
2077 11月17號先出
由4月等9月再等到11月
留名真係2077先玩到

rubbish of the year?

究竟2077加左啲咩政治正確野搞到依家驚到要delay

波蘭公司唔驚呢啲喇真delay啫

FF7re都未出嗮 應該唔會係

100%Half Life
行業新基準
冇討論空間

The Lesbian of Umbrage

係驚佢連decade都搞唔掂啫

睇片似刺客信條玩潛行擊殺

人中

劃時代拎硬
如果佢係出 half life3
其他GAME 企埋一邊既資格都未必有

想睇十三機兵爆世紀大冷

歐美都未出

仆街
好撚驚真係比tlou2拎
諗返起今年啲game冇乜特別出眾

9月8
啱啱開twitter見到日本ps仲sell緊呢隻日本賣左半年有多嘅game

上年聽到四月真係好開心好期待

Fix緊bug

我覺得如果媒體想當冇左件事,頒俾Half Life Alyn最穩陣

媒體評分好+玩家評分好+創新度夠(VR)+女權/黑人主角

Golf of the year

留名等睇 cyberpunk 再 delay

屌

Valve點會出3

HL alyx 2

太天真了吧
HL alyx 1:第1章
HL alyx 1:第2章
HL alyx 2:第1章
HL alyx 2:第2章

入圍都難

對馬題材同隻狼都幾似
上年隻狼拎 今年未必會簡咁類似既game

啱啱行完黃金同信和，TLOU2主機，手掣，典藏版全部賣唔出放晒出黎，笑撚死

一定係 tlou2 咁多噁心死忠 FANS 支持

正路都係half life 啦 就算tlou 無崩壞都只係承續上集無咩大突破 最多算係電影式遊戲中既佳作

但half life就真係拎vr玩出新既境界

叫做load一關唔洗等好耐

tlou1

扑暈自己訓多幾年先啦
一年Eldenring 跟住下年出血源2拎哂兩年goty2

第一隻vr槍game玩幾粒鐘都唔暈
明明畫面咁靚

對馬應該劇情比較重點 同埋gameplay似刺客多啲

白人男主死堆 白人男人無得再做主角又加分，ellie雖然白人但女人先唔使死

好似無乜人提doom

個人心目中暫時係2020 goty

但係好似無乜人玩

今次啲地圖整得有啲閪

Golf Of the Year

FF 7 Remake 實際唔係 重制，根本係一隻新game係續集

定係悼念個亞洲人

隻game遊戲時間幾耐？

大概18-20hrs
有啲解謎要花時間慢慢搵
係去到中後段被人追個度
就節奏快/緊張

不過呢隻game劃時代
打擊音效動作畫面故事環境代入
全部個水準都超高
我玩第一隻vr玩幾粒鐘都唔會暈
有vr一定要買

The Last Of Us

一定係動森

Fifa

tlou 2

you are damn right

岐視亞洲人

有兩種style可以玩啊
一種係samurai 一種係ghost
gameplay分別示範左點用兩種玩法破壞個shipyard

買左接近二個月只係開左五分鐘來玩. 因為唔鐘意佢個行路方法

瞬移同普通行都得喎

普通行唔夠咁多位. 我用盡得 2 x 3.5 米左右空間玩

三兩下就打完 啲地圖又炒冷飯

i mean left analog喎

我個controller 好似無

我用quest個制

我都係用quest, 但我好似都係得瞬移

quest有得用analog行喎
應該係隻game度有得較架

佢行路方法有好多種可以轉喎
基本上其他vr game有的移動方法佢都有得揀
你試下設定嗰度較較先

tlou2唔贏一定暴動

TLOU2攞唔到，評審就等於極右法西斯性別歧視種族主義者

tlou2 佢唔拎GOTY 你以後都唔洗旨意再有GOTY睇
因為會比人告到破產 之後摺埋

評審要當眾處決

今日試開左都無得set, analog 只可以左右， 唔可以前後

跟佢set試下？

Thanks ! 你哋通常用邊個movement ?

動森 會唔會

FIFA 20都有資格拎

我鍾意continuous
真係覺得暈先轉teleport